林鄭月娥：不會特赦村屋僭建

政府表示處理新界村屋僭建問題，絕不會有特赦。對於新界村民焚燒發展局局長林鄭月娥的紙紮公仔洩憤，林鄭月娥表示會以平常心看待，若感到人身安全受威脅，會尋求警方介入。

新界村民群起抗議，不滿政府清拆僭建物的做法。政府強調，有危險的村屋僭建物，又或是在今年6月28日或以後，才興建的僭建物，必須取締。

對於鄉議局主席劉皇發揚言以拖字訣，等到新一屆政府上任才繼續商討，林鄭月娥表示，會依法辦事，不可以再拖延下去。

對於村民以焚燒紙紮公仔、棺木，及清拆僭建物的小冊子洩憤，林鄭月娥說，暫時未感到安全受威脅，有需要時會請警方介入。

她表示，當屋宇署人員進入新界清拆僭建物時遇到困難，同樣是找當區的警員協助。

瞓左幾年林鄭捉左幾多個？

對於鄉議局主席劉皇發揚言以拖字訣

最衰都係劉皇發

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

直頭唔檢控 洗鬼特赦

黑社會係黑警既自己人黎，唔拉得

淋病咁有吉士，拆晒鄉黑圍村佬 d
屋囉

唔好得把口